點解連陳年舊 game 都加哂價？想搵 pkm ultra sun

想捉返啲神獸都要三百幾蚊

等年尾dlc啦